# JeuLabyrinthe

Option Programmation Objet Avancée 
Premier Semestre 2018 
Projet : Patrick Amar
Dans ce projet, nous aller faire un programme en c++ qui contient déjà des sources d&#39;openGl pour afficher en 3D votre jeu.
Nous allons partir de ce code pour coder le comportement du chasseur, des gardiens et des objets contenus dans le labyrinth.